[香港巨乳]攝影師影完之後無理由唔係張檯度啪

lm

哇屌

終於係連登見到呢個女

Lm

留名

啲龍友會唔會一路影一路扯

IG?

一早見過啦

脫貧要靠呀女啦

犀利

有兩張飛釘

G

臭雞

整容雞

臭G

咁少正負皮，個個去晒打J

間房亂撚到

佢背景 公屋妹

就係咁簡單

三條女一撚樣樣

有無150？

雞!

我屌

最撚貪錢 比錢佢就可以叫佢擔擔抬抬

之前同條仔玩姊弟戀，條仔98佢91

好想同佢玩姊弟戀

仲開live話同條仔一日7次

好胸狠

屋邨妹？

巨乳

我都想同佢玩

整容但屌

又係呢d樣

有睇ig 真係小朋友幹大姐姐

g

係咪散左？又無哂條仔d相

又同條仔散左？ 呢種女人除咗做肉便器
真係乜9都唔識 貪錢整容日日打卡曬身材

係香港做呢d罕有大波女仔究竟有幾萬千寵愛
出街做焦點
大把仔主動科水做兵

好撚醜樣喎

ig呢

好正

佢個鼻同對波有爭議囉

散左啦，好似條仔有第二個

點解對波時大時細

其實點入行 小弟都有玩過下相機
雖然唔係咩高手 但叫少少老手
成日見到啲攝影師收錢影女(唔係俾錢私影)
仲可能溝咪 真係好羨慕

整容仲要食煙

假都照屌左先

s.toside

條新女平胸既

乳細有時頗大

有無巴打有佢d 野爆

之前好似話佢假波

雙子女出現了 其實本人覺得佢幾文青

sorry我錯了

有時間執下房先

假波

個樣整得 對波都實係整 狗也不屌

名都有自己去睇啦，我怕cap圖會自爆

新女好撚柒
barcode頭

ig

咁快散

佢之前條仔係紋身鋪同d朋友講話jehuuu..
話好撚淫 真大波
周圍唱啦

不過呢d女點會有真愛
個個埋身都係為屌佢姐

執下間房啦屌，污糟到

佢家姐純好多

同一樣係淫底大波嘅lulumanlulu一齊起雙飛就真係不得了
諗起都扯扯地

佢家姐咩樣?

Ok

佢Ig有相
自己搵

lm
唔好嚇到人
到時大家無得睇

真波

佢聽Pink Floyd
呢度有幾多人識

fake ball

條仔新女都好似係姐姐嚟 專搵大姐姐

以前讀同一間學校，整容的，胸都係隆
有佢未整前既圖

快啦

屌，快啦

快

你同伯母同校?

以前同伯母讀同一間學校，整容的，胸都係隆，個仔都係執的

我都有伯母既圖

對波係真嘅
樣就係整嘅

留名等新相

整容假波

你睇作佢ig 最舊啲相啦真波

有就快啦，又9up

勁撚細粒

真係驚死人唔知佢地整容,洗唔洗成班人造人一齊影張大合照

邊個先係佢?

同感

Lulu臭架

左中右三套衫我都有

絲打我想識你

圖呀

圖呀！

有圖, 腸油

真係有圖

以前好靚
何必整到雞樣

圖呀 腸油呢

漿黎既

留名待G

有圖

本身唔撚信 以為係跟條仔聽個類posers 睇佢ig竟然係beatles die hard fan咁
真係人不可貌相 剩睇樣除左臭雞之外諗唔到形容詞

人造人

臭都想屌有咩方法識到佢

LM

假波嚟講望上去算幾真
有幾張相真係幾似真波

未整都唔差

隆矽膠可以隆到咁大
佢以前咁細

講真真係幾似真
不過就算冇人爆佢假波, 我都信係假, 香港人進化論話我知港女冇可能咁大

爭咁遠既清
五頭身